好簡單， 林奠就係叫你地"經濟"、"攬炒" 2揀1

我要攬炒

傻啦
一鑊熟囉

有經濟但冇民生，不了
攬炒完個經濟仲好過而家 仲健康左